{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050500",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "냠냠족발&보쌈 봉담직영점"
    },
    "text": "道華城市(キョンギド・ファソンシ)〜峰潭(ポンダム)邑の再会の道18 1階に位置したニャムニャム族バルた年間売上が10億以上に仮性費の最高のおいしい店です。売場で食事する方にはスンドゥブチゲを無限リピートで提供しています。配達と包装は11:00から01:30まで利用することができて、売場は17:00から23:30まで運営されます。配達地域は〜峰潭(ポンダム)全地域、木川洞、旗安洞に限定されていて、豚足量は大幅に増加して中のサイズでは前脚を丸ごと切って提供します。ニャムニャムは配達チップを0ウォンとしてすべての配達費を売り場が負担するようにしています。そしてニャムニャムは当日生は前脚だけを使い、新鮮でヘルシーな豚足を提供しており、様々なイベントも進めています。選好度によって標準量で提供されるが要請事項があれば最大限満たすてあげます。ニャムニャム族バルたヒョプソンデの裏門〜峰潭(ポンダム)新鶏の足/セムゴルビリヤード場の交差点に位置しており、運営時間は毎日17:00から20:30までで、年中無休です。多様なメニューも様々な価格帯で提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ニャムニャム族バルた年間売上はどれくらいですか？",
            "answer": "ニャムニャム族バルたの年間売上は10億以上です。"
        },
        {
            "question": "ニャムニャム族バルたはどの時間帯に営業していますか？",
            "answer": "ニャムニャム族バルたは17:00から23:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ニャムニャム族バルたの配達地域はどこまでですか？",
            "answer": "ニャムニャム族バルたの配達地域は〜峰潭(ポンダム)全地域、木川洞、旗安洞です。"
        },
        {
            "question": "ニャムニャム族バルたの豚足の提供方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ニャムニャム族バルたでは豚足を中のサイズでは前脚を丸ごと切って提供しています。"
        },
        {
            "question": "ニャムニャム族バルたの配達費はどうなっていますか？",
            "answer": "ニャムニャム族バルたでは配達チップを0ウォンとし、売り場がすべての配達費を負担しています。"
        },
        {
            "question": "ニャムニャム族バルたで提供される豚足は新鮮でヘルシーですか？",
            "answer": "ニャムニャム族バルたでは当日生の豚足を前脚だけを使って提供しており、新鮮でヘルシーです。"
        },
        {
            "question": "ニャムニャム族バルたはどのようなイベントを行っていますか？",
            "answer": "ニャムニャム族バルたでは様々なイベントを進めています。具体的な内容は不明です。"
        },
        {
            "question": "ニャムニャム族バルたの場所はどこですか？",
            "answer": "ニャムニャム族バルたはヒョプソンデの裏門〜峰潭(ポンダム)新鶏の足/セムゴルビリヤード場の交差点に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ニャムニャム族バルたは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "ニャムニャム族バルたは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ニャムニャム族バルたで提供されるメニューの価格帯はどのようになっていますか？",
            "answer": "ニャムニャム族バルたでは多様なメニューが様々な価格帯で提供されています。具体的な価格は不明です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 487
    }
}